「世界大戰」家庭主婦係咪真係辛苦過返工

身邊唔少女性朋友都係到話做家庭主婦好忙好辛苦，包括我啊媽，但我見到既係日日煲劇，high tea ，可能有我睇唔到嘅一面。

真係好辛苦囉，又要煮飯洗衫拖地

返工返到隻狗咁，護士，地盤，飲食業，工程，呢啲都贏咗九條街。

自己一個人住做埋家庭主婦既人係唔係辛苦過番工+家庭主婦

計下囉
正常幾百尺屋
三四個人住嘅話
拖地半個鐘
洗衫咪又係部洗衣機洗
晾衫三個字搞掂
煮飯咁多餐當你加埋洗碗三個鐘

都唔夠正常打工仔做野時間嘅一半
我返工加自己做家務咪又係咁做
係啲濕鳩師奶又想唔返工又想有人服侍埋先話自己「辛苦」

湊埋bb辛苦到仆街

呢個係 仲要大壓力 驚睇佢唔住又受傷又盛

有b冇b爭好遠喎

請問女人做乜係唔話自己全宇宙最辛苦，最難﹖

女人天職黎

要湊埋細路嘅話煩過做普通家務十倍，如果仔大女大嘅得閒到係屋企咁搵嘢做

之前做過失業廢青，日日吸塵，抺地，洗衫，執屋，買餸煮飯仲有時間出街鳩行，嗰排肥左好撚多

如果無仔女就可能係 但全職既講緊係全年無休 係咁做 我男人見到都寧願翻工 翻完翻去唔洗點理 咁雖然唔排除有d c9唔翻工又唔做主婦 要老公做哂咁就另計

請家務助理，一個甩我底
一個話下星期先

成世湊bb?

你諗多咗啦，現實係放假嗰時，翹埋雙手唔做嘢，會俾人鬧到飛起

如果有個b或者要照顧無自理能力既人咪辛苦囉
返工最大問題係其他人比既壓力

照顧BB 有幾辛苦
曾照顧個表弟三年
餵奶換片都係我做 有幾難
最難係夜晚佢會醒唧
D女人乜都話辛苦先覺得難

睇你識唔識簡老婆囉 老婆打理得好 男人咪專心拼搏囉
仲要男人管咁多家庭事 又唔係專業 你話我大男人都係咁 我寧願放假睇下投資野 幫下屋企長遠發展好過

你請工人照顧夠唔難啦 有錢你唔洗做tim 但要教個下先難
佢唔聽你講 你要點樣引導佢去一個好既方向 無一定人生閱歷都唔得啦 同埋呢家d家長由幼兒班已經開始競爭 煩都煩死你

你肯定係女人
無啦啦又扯落去咩工人照顧 我話緊我照顧左三年呀
教個小朋友淨係老母教？ 老豆，學校老師，群體 大把人同時進行緊"教"呢個角色

世界大戰開始 留意名學習

家庭主婦呢份工冇MPF,冇大假病假，冇勞保，一星期做足七日。

其實如果自己一個人住唔太污糟, 一個星期先洗一次地都可以
洗衫就睇你部洗衣機有幾大

要24小時standby既職業都係值得人尊重既職業

點解要比較邊個更辛苦而唔係互相體諒
淨係一味羨慕人地既風光而唔理解背後既辛酸

掉番轉
d呀媽都成日以為番工日日坐9個鐘就有份糧好輕鬆
佢又唔係番工果個 點會知當中有咩壓力

咁在職老母放咗工可以唔洗理個仔？病咗分分鐘都係要死返公司做嘢，返到屋企又係要理頭家，如果全職家庭主婦係一份工作，在職婦女係打2份工播，全職主婦嘅嘢你唔洗理公司人事都經已壓力少好多啦，仲有個b一上小學基本上你經已自由理少好多嘢，淨係條豆釘返梗學嗰大半日你就經已free啦，都未計放咗學踢條𡃁仔去興趣班，嗰度又free 1個鐘嚟用啦，喂，有幾多人打份工6年就可以咁自由先？

你拉上去睇下我另一個回覆係男定女？ 細佬模仿對象大部分都係雙親 你個角色做唔好對仔女人生影響好大 當然你可以好不負責任咁講話唔係得你一個教 你會覺得人地每個老師或者群體會義務咁教埋你個仔女做人咁好
最後你話照顧個BB 3年 唔係照顧一個小朋友3年 我明既 0-3歲 當然都唔會照顧咁簡單 會有少少身教 無話你唔岩
不過你表弟真係慘

見你悟性咁低，講多少少
首先，你自己assume左我教得唔好，有曬既定立場
其次，話番俾你聽，對小朋友成長最大影響除左老豆老母就係群體生活，係群體生活中學習人際關係相處先係重點，呢樣野無得教，係老師有份，同學有份，所有人共同參與，小朋友係可以從中學習同成長
想知多d去睇下外國有關child edu既書啦，唔好下下自己衝出黎柒
仲有，記著唔好生仔，唔想幾十年連登有個小朋友上黎怨父母